點解脆香雞翼唔改名？

明明依家又冇得全翼
兩鎚兩翼，算唔算違反商品說明條例

佢而家又唔係叫雞中翼，有乜問題?

不嬲都係兩翼兩鎚 係有班冚家鏟嗌全翼
而家無得嗌全翼你先話人違反商品說明條例

嗌全翼就係冚家鏟 惡撚過共產黨

邊有出過全翼

鎚都係翼

雞翼邊個同你講一定要中翼